# ProvaTecnicaNTconsult

O projeto foi realizado utilizando Java, Maven, Cucumber e Rest Assured.
Para executar os testes pode ser utlizado o JenksFiles.
Ou Manualmente executando a Classe TestRunner
Os Cenários foram feitos em BDD.
Existem testes negativos que lançam exceptions no report.html para evidenciar o erro na execução do teste.
